bitcoin 爆未

爆緊落去

On9 jai

我踩到你條尾？

無爆到wor

Another option

爆了